尋晚無咩事發生啲狗都可以咁癲

昇哥真係慘 食兩次椒